(高度呼籲）麻煩大家入黎睇一睇

由612到而家105 成四個幾月黎
政府一次又一次用唔同既手段加上警隊既絕對武力權去打壓迫害呢場革命
目的只有幾個

1. 製造恐懼 令市民唔敢行出黎抗爭
2. 令國際戰線唔再支持我地 孤軍作戰
3. 極力阻止人權法通過
之後令到革命不了了之 再大清算

而手足既抗爭方式亦不斷進化
由出去行街 阻路
之後演變到幫深藍商戶裝修 唔同既魔法出現
由政府用緊急法硬推蒙面法 就睇得出政府已經無哂辦法去用正常合理既方式去處理呢場革命
出到緊急法 已經係國際間有好大既回響同聲音

所以
我地其實已經唔洗用到搞深藍商戶呢啲對運動形象唔好既方法去抗爭
由政府出緊急法開始 勝利既天秤已經我地呢邊
我地要做既係繼續比壓力政府 對準政權 以防防止上面所講個三點既發生

建議係未來既日子上
1. 停止所有對商戶既裝修 因為意義已經唔大 反而令手足係國際線上既形象變差 (我地仲要等人權法過）

2. 全力加強唔同方面既文宣 傳單 痴野 網上 全部都要大大力做足 令世界知道呢個極權政府既所作所為

3. 有機會就要盡量爭取 百萬人和理非遊行 如果政府唔批 就証明政府唔想市民去和平地表達訴求

4. 遍地開花 各區繼續係不同既地點以自己既流水方式去表達訴求

香港人黎到呢一步真係好唔容易
政府已經幫到盡出緊急法黎還擊 形同攬炒
我地要繼續對準政府 對準政權 去施加壓力
一日未推倒呢個極權政府 一日都唔可以放棄
否則我地以過身既手足 都唔會原諒我地

光復香港 時代革命

自推10連

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推到有人睇為止

推

推呀

推推推

推推